中國解放軍海軍同日本海上自衛隊打，邊個贏？

解放軍
自衛隊

最後贏國贏

米奇老鼠

紙船點夠人打

全軍覆沒之後贏得尊重

無晶片，全人手操作?

滅國之後過多幾十年，GDP大幅提高400%，中國成最大贏家

中國或成最大贏家

甲午戰爭？

如果有得落注，allin 日本

冇錯。
當年清廷嗰D係來佬貨。都可以捱到幾炮先沉
今時今日會輸得仲慘。大浪小小都byebye

中國海上自慰隊勝

唔使問。
當馬會開盤叫你投注投邊個就有答案

北洋艦隊個陣都聲稱係亞洲第一
船堅炮行無人匹敵嘅

原本樓主可以將呢個post變成呃正評post

你係連登問得都係想呃負評姐

美國人都認為華府有吹大中國嘅軍事實力
搏多啲國防預算

當時好似真係亞洲第一
不過係衰在訓練不足同無彈藥

翁同龢（清流派，時任戶部尚書）cut水先冇彈藥

日本唔改憲法
就冇正規航母同冇艦載戰機用
淨係得艦載直昇機
如果冇美國支援得日本自己一個海上正面應對中國艦隊
淨係搶制空都被中國恰撚死
仲未計大陸整咁撚多新型驅逐艦同潛艇
玩船海都都玩撚死日本啦
你估仲係當年北洋艦隊砲彈用沙填裝充數射出去唔爆咩
支共點廢都好
但件件至少都係正規軍質素
就算單位戰力唔夠人黎
用數量可以淹死對面

唔計綜合實力同陸上支援
而係日本海上單對單對陣中國真係冇乜贏面
不過我就梗係希望日本係收埋好多秘密武器啦